用voice輸入唱歌兜兜轉轉漂泊到現在

甘心短鐘錶圈中競賽看似有進了夢見的將來今天應該高興保安先再得到掌聲歡呼於比愛影新衣跨越幾番波折障礙賽我可是可不再講不要講心底裏等分買Mon捆綁咁東的咁五哥發個良緣遇上不再多 佢想結果焦急裏尋覓只會於初車（參唔靚你初中需要的歌譜長洲幸福之歌眼淚有否沉沒無數次失望的眼神

識唔識分行？
同埋你唱乜鳩？

係咪樓主講嘢有口音

唱歌啊大佬。